[向外國求救] 我 send 左 message 畀 bhphotovideo 叫佢地賣口罩

希望佢地幫幫手

大家幫手問下B&H 啦, 多D 人要求, 佢地可能會積極D 幫手

幫幫忙唔該

幫幫手丫

B and h 係amazon 子公司，你去amazon 買咪得

依家外國都一罩難求

Amazon 成 HK$160 一盒